荃灣極極極多狗。唔好送頭

不停由荃廣去緊

出動水炮車，在大會堂

新聞直播水炮車就位了

Be water my friends

狗車經和宜合道落緊荃灣
相信係沙田過黎

push

好走啦be water

睇下張圖 明顯引人去狗鐵大包圍

行完就走 唔好留 唔好停

一迫埋一齊 咁多人 又無鐵 一定走唔切

真如水 勿變死水

要小心安全啊 我好擔心你地
勇武 一定要安全
我支持你地 但一定要安全
我地仲要assemble
唔好送頭

啲人走唔到呀。。。

入內街？

行去青衣搭狗鐵